
# Consignes

- Open source gratuites

# Recherches

## Btssio.org

- Noyau trop implanté
- Plugins difficiles 
- Ne permets pas d'évaluer

Une autre solution similaire au cahier des charge est donc inexistante.
